人愈大 就愈無心機上來9up了

系

成家立室無時間了

totally no mood to 9up

有無女介紹

想開po 9up發覺無哂靈感

工作令人累

我個女就出世，等18年介紹你？

16可了

有

唔要垃圾thx

你咁既質素有女比你已經喊三聲啦

香港地生活逼人

我要求你立即道歉

我有同過女仔say一次hi而佢無黑我面

我起碼中上級

有村 泥妖 兩大垃圾

幾時一齊去yo女？

Yoyoyo

9 up都需要心力
返工已經用盡心力

我連生存都唔想

有狗女嫁你了？

收爺啦

咁你快撚啲死

食錯弱？

講得好！

地獄見了

不了
我做福世人，會上天堂。

俾你咬左啖

想同樓主個女拍拖，願意等18年

可以 幫你養埋

樓主一世單身

你庸醫

狗真係改不了吃屎

你有咁長命先再講啦

養埋我就ok

盧狗你條畜生吃能屎啦

唔明以前點解諗得出乜洗頭妹洗龜頭嗰啲po

大波長腿？係既真係可以

唔緊要啦
仲識吠就夠了

佢聽日死

未知 不過有我啲基因唔會差

仲未死？？

你幾時死

Agger
大個仔了
想認認真真開下post

死有乜意義

再尾就出6c信
同埋就算庸都係醫

無
但生都係無

我智商得8歲

Cos

生亦何哀 死亦何苦

碌尻得兩歲

Yes

馬嘅兩歲咁長

養多隻芝wawa陪樓主渡過餘生

樓豬

記得幾年前既沙基利入一入嚟嗎

振作

歲月不留人
拿狗生鳩毛

你做乜撚野事

幹what

真 現實逼人

咁又係，我地一年等於你七年，
又係大得快啲既

你含撚啦垃圾，去飲食台比人屌柒呀你

好耐冇見

好耐無睇你地狗咬狗

最近點

靜啦畜牲

連上來鳩up既心情都冇

你肯轉會未？ 我想要包皮/士巴拿

登基先

樓主咁撚矮都有女？

唉同是天涯淪落人

過去只能回味了

認真我166都叫矮咩？

死撚左佢啦

好耐無見

點樣可以好似你咁幾廿歲人仲日日9up

見過你真人應該唔止啦有167.3

洗不洗咁惡毒呀死基佬

我係青年

我高你半個頭

50年前就青年

我有159唔算半個頭啦

香港平均申高162.8cm

你163

哇 咁係香港算死高佬 歐美都係165 左右

我著埋鞋162.9

濕清Hi

路弟hi 食午飯未

你踩高蹺？

我岩岩收工，返夜

入快指請夜班？

我仲發緊育

屌你咩我做緊保安

搵咁多錢 波台8成人都無你咁高人工

樓上兩條撚樣咪拖低呢個po平均智商

笑你西？

樓上成世係狗

講得好

智商榜
cos 166
nben 153
阿古路 68
濕鳩 32
Kagawa 8

你老母我168

ching都算係匡智入面嘅聰明人

我可以告你違謗 你小心d

條撚樣好精
入筷子每包入兩對
剩底啲膠袋就收埋喺底褲
側側搏扮做哂野就去蛇王

點解我得8？

咁都要問點解，呢個咪答案

即係我愈黎愈後生

你愈來愈on9就真

Costanza最好波今次

條垃圾唯一用處

死巴狗咁撚柒串？

阿古路叻過我？ 我係工場係佢呀頭

愈高級不嬲愈無腦

我扮傻姐，入快子收9000一個月
綜援3000
傷殘津貼5000
加埋住公屋唔洗比租..而家一個月去一次旅行

入快子我成日蛇王，實際做野2個鐘
今個月都食左兩條工場妹，其中一件處

都話條友好精

食弱智妹都精？

濕清日日入快子入到無停手
聽講做管工都係得9500一個月

系 我搏緊升上管理層

U = 垃圾熱狗

咩咩妹我愛你

樓上58歲

樓主狗黎

成身老人斑啦 仲想臨老入花叢

樓主係個好人

我四哥type

究竟你係廢中定廢老